香港人咁多年來最戇鳩嘅位就係喺敵人制訂嘅遊戲規則下玩

正如一個行咗入老千賭場俾人劏到一頸血嘅傻閪咁，輸撚到仆街仲要繼續落注，有人建議不如出老千千返莊家，個傻閪就話不了要跟規矩，或者出千出到唔上唔落俾人周到死得更慘

上面講咗咩自己諗

全部中文字都識，屌你老尾夾埋一完全唔撚明

你低層次

有何高見